我係忽然球迷 請問有咩問題？

連登仔成日笑鳩人忽然球迷
其實到底有咩問題 世界盃本來其中一個目的就係令足球更多人關注

好多平時唔睇波 世界盃先留意 咁先係正路
淨係for你班球迷睇仲洗唔洗咁多宣傳
個轉播價又去唔去到咁高先？
根本你地班人就係扮老屎忽
就好似我鐘意某明星果陣佢唔紅
到果位明星紅左就有種莫明奇妙自覺高人一等嘅自豪感

肯定有人話
你班忽然球迷唔識扮識去評波
屌你係正常呀

喂 你估你地真係好識咩
人地教練都睇唔透諗唔到嘅野 你做下球迷就扮到諸葛孔明咁 柒唔柒呀

第二
就算真係唔識扮識
咁大把形容詞形容到唔識扮識呢樣野啦
又關忽然球迷呢4個字乜事？

搞到平時唔睇波世界盃先睇波係一種錯咁
你地食屎啦

嘥氣啦你
唔識睇波又要衝出嚟柒已經抵屌
仲要咁理直氣壯
唔係你班忽然球迷衝出嚟柒
波台班友屌緊班球員啦 洗屌你咩

睇文啦
沖出黎柒冇得幫
但關忽然球迷乜事先

我係忽然球迷 我睇波唔出聲 聽人地講
做乜要比人屌先？
到底係屌沖出黎柒定係屌忽然球迷先

講得好 ！
班友仔以為睇過2年波好威拎優越感
人地忽然睇波關你q事咩

你唔出聲又唔係全部唔出聲
害群之馬

係，樓下商場啲阿叔仲有料

Thx Bro 你走先 呢度我頂哂

忽然球迷拉底討論質素

又係有女人做雞＝所有女人都係雞

睇左三五年波都一樣可以冇見識
呢樣野係唔識扮識嘅錯
同忽然球迷好大分別
我睇波少又唔代表我理解少

樓主我撐你啊

入黎面對

忽然球迷唔識扮識囉
依家當你一個人唔出聲唔代表其他人唔出聲
你自己都假設咗有啲睇咗三五年嘅人都可以冇見識
你自己唔識波又做乜假設人先？
你又知人地扮識？
咁你咪理解下前因後果點解忽然球迷會俾人屌囉
冰島又係 日本又係
有勢就谷 輸咗就縮
係球迷角度好撚反感 好輸大贏要
冇話唔俾你撐邊個
個情況同黃藍絲一樣姐

咁個重點都係唔識扮識姐

將忽然球迷換做唔識扮識去屌人先係合情合理

你依家就係 因為有女人做雞 所以所有女人都貪錢

傻啦，邊有換做。
我唔否認你冇出聲。
但一定有人出聲先會屌
我係球迷屌啲球員好過啦
屌你地做乜？
大陸人都有好人啦
你對大陸人咪又係有負面情緒

忽然球迷其實冇咩問題 但係忽然好支持某幾隊 又好似好識大大聲咁果啲先煩

資深球迷咪又係由忽然球迷演變而成
唔明有咩問題 只要唔好無料扮晒識波就得

利申10年世界盃開始睇波